週刊少年Magazine年末交流会2019:諫山創2020年抱負, 完結進擊的巨人

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

井議員幾時發表上任賀詞？

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

牙井區議會入閘未？

2020年好大機會海賊王 鬼滅 巨人三大漫畫大結局

海賊王 2030 都唔會完

鬼滅應該就秋季喇
巨人最後一格一早畫咗 但最近一話又拉翻起啲伏筆 好難講